{
  "Customer service software and support ticket system": "客户服务软件和支持服务单系统",
  "Agent Email": "代理电子邮件",
  "Token": "令牌",
  "Organization (e.g activepieceshelp)": "组织 (例如活动帮助)",
  "The email address you use to login to Zendesk": "您用来登录Zendesk的电子邮件地址",
  "The API token you can generate in Zendesk": "您可以在 Zendesk 中生成的 API 令牌",
  "The subdomain of your Zendesk instance": "Zendesk实例的子域",
  "\n**Organization**: The organization name can be found in the URL (e.g https://ORGANIZATION_NAME.zendesk.com).\n\n**Agent Email**: The email you use to log in to Zendesk.\n\n**API Token**: You can find this in the Zendesk Admin Panel under Settings > APIs > Zendesk API.\n": "\n**Organization**: The organization name can be found in the URL (e.g https://ORGANIZATION_NAME.zendesk.com).\n\n**Agent Email**: The email you use to log in to Zendesk.\n\n**API Token**: You can find this in the Zendesk Admin Panel under Settings > APIs > Zendesk API.\n",
  "Create Ticket": "创建任务单",
  "Update Ticket": "更新工单",
  "Add Tag to Ticket": "在工单中添加标签",
  "Add Comment to Ticket": "向工单添加评论",
  "Create Organization": "创建组织",
  "Update Organization": "更新组织",
  "Create User": "创建用户",
  "Delete User": "删除用户",
  "Find Organization(s)": "找出组织",
  "Find Ticket(s)": "查找工单(s)",
  "Find User(s)": "查找用户",
  "Custom API Call": "自定义 API 呼叫",
  "Create a new ticket in Zendesk.": "在 Zendesk 中创建一个新的工单。",
  "Modify ticket fields or status via API call.": "通过 API 调用修改工单字段或状态。",
  "Apply one or more tags to a ticket.": "对工单应用一个或多个标签。",
  "Append a public/private comment to a ticket.": "在工单中附加一个公共/私人评论。",
  "Create a new organization record.": "创建一个新的组织记录。",
  "Update existing organization fields.": "更新现有的组织字段。",
  "Add a new user to the Zendesk instance.": "向Zendesk实例添加一个新用户。",
  "Remove a user and associated records from the account.": "从帐户中删除用户和相关记录。",
  "Search organizations by name, domain, external ID, or other criteria.": "按名称、域名、外部ID或其他标准搜索组织。",
  "Search tickets by ID, field, or content.": "按ID、字段或内容搜索工单。",
  "Search users by email, name, role, or other criteria.": "通过电子邮件、名称、角色或其他标准搜索用户。",
  "Make a custom API call to a specific endpoint": "将一个自定义 API 调用到一个特定的终点",
  "Subject": "议 题",
  "Comment Body": "评论内容",
  "Comment HTML Body": "评论 HTML 内容",
  "Requester Email": "请求者电子邮件",
  "Requester Name": "请求者名称",
  "Assignee Email": "Assignee Email",
  "Priority": "优先权",
  "Type": "类型",
  "Status": "状态",
  "Tags": "标签",
  "Organization": "组织",
  "Group": "组别",
  "External ID": "外部ID",
  "Collaborator Emails": "协作者电子邮件",
  "Follower Emails": "跟随电子邮件",
  "Due Date": "截止日期",
  "Custom Fields": "自定义字段",
  "Public Comment": "公开评论",
  "Brand": "品牌版",
  "Forum Topic ID": "讨论区主题 ID",
  "Problem Ticket": "问题工单",
  "Ticket": "服务单",
  "Custom Status ID": "自定义状态 ID",
  "Safe Update": "安全更新",
  "Updated Timestamp": "更新时间戳",
  "Author Email": "作者电子邮件",
  "Attachment Tokens": "附件令牌",
  "Via Followup Source ID": "通过后续源ID",
  "Organization Name": "组织名称",
  "Details": "详细信息",
  "Notes": "注",
  "Domain Names": "域名名称",
  "Organization Fields": "组织字段",
  "Shared Tickets": "共享工单",
  "Shared Comments": "共享的评论",
  "Name": "名称",
  "Email": "电子邮件地址",
  "Role": "作用",
  "Custom Role": "自定义角色",
  "Phone": "电话",
  "Alias": "Alias",
  "Time Zone": "时区",
  "Locale": "区域设置",
  "Verified": "已验证",
  "Active": "已启用",
  "Shared": "共享的",
  "Shared Agent": "共享代理",
  "Moderator": "版主",
  "Suspended": "暂停",
  "Restricted Agent": "受限代理",
  "Only Private Comments": "仅私人评论",
  "Report CSV": "报告 CSV",
  "Skip Verify Email": "跳过验证电子邮件",
  "Ticket Restriction": "工单限制",
  "Signature": "签名",
  "Agent Brand Access": "代理品牌访问权限",
  "User Fields": "用户字段",
  "Identities": "身份",
  "User": "用户",
  "Confirm Deletion": "确认删除",
  "Search Type": "搜索类型",
  "Domain": "域",
  "Tag": "标签",
  "Custom Query": "自定义查询",
  "Sort By": "排序方式",
  "Sort Order": "排序顺序",
  "Ticket ID": "工单ID",
  "Content": "内容",
  "Email Address": "电子邮件地址",
  "Method": "方法",
  "Headers": "信头",
  "Query Parameters": "查询参数",
  "Body": "正文内容",
  "Response is Binary ?": "响应是二进制的？",
  "No Error on Failure": "失败时没有错误",
  "Timeout (in seconds)": "超时(秒)",
  "The subject of the ticket (optional - will use first comment text if not provided)": "工单主题(可选-如果未提供的话将使用第一个评论文本)",
  "The comment body (text). Use this for plain text comments.": "评论正文(文本)。用它来进行纯文本评论。",
  "The comment body (HTML). Use this for HTML formatted comments. If provided, this takes precedence over Comment Body.": "评论正文(HTML)。用于HTML格式化评论。如果提供，这优先于评论机构。",
  "Email address of the ticket requester. If not provided, the authenticated user will be the requester.": "工单请求者的电子邮件地址。如果未提供，认证用户将是请求者。",
  "Name of the ticket requester (used when creating a new user).": "工单请求者名称 (创建新用户时使用)。",
  "Email address of the agent to assign the ticket to.": "要分配工单的代理的电子邮件地址。",
  "The priority of the ticket.": "工单的优先级。",
  "The type of ticket.": "工单类型。",
  "The status of the ticket.": "工单状态。",
  "Array of tags to apply to the ticket.": "要应用于工单的标签数组。",
  "Select the organization to work with": "选择要工作的组织",
  "Select the group to assign": "选择要分配的组",
  "An external ID for the ticket (useful for integrations).": "工单的外部ID(有用于集成)。",
  "Array of email addresses to add as collaborators.": "要添加为合作者的电子邮件地址数组。",
  "Array of email addresses to add as followers.": "要添加为关注者的电子邮件地址数组。",
  "The date and time when the ticket is due.": "工单到期的日期和时间。",
  "Custom ticket field values": "自定义服务单字段值",
  "Whether the comment is public (visible to the requester). Defaults to true.": "评论是否公开(请求者可见)。默认值为 true。",
  "Select the brand to work with": "选择要使用的品牌：",
  "The ID of the forum topic associated with the ticket.": "与工单相关联的论坛主题的 ID。",
  "Select the problem ticket this ticket is an incident of": "选择这张工单是一个事故单",
  "Select the ticket to work with": "选择服务单",
  "Update the subject of the ticket": "更新工单主题",
  "Add a comment to the ticket (plain text)": "在工单中添加评论 (纯文本)",
  "Add a comment to the ticket (HTML). If provided, this takes precedence over Comment Body.": "在工单(HTML)中添加一条评论。如果提供，这将优先于评论机构。",
  "Email address of the agent to assign the ticket to": "要分配工单的代理的电子邮件地址",
  "Update the priority of the ticket": "更新工单的优先级",
  "Update the type of ticket": "更新工单类型",
  "Update the status of the ticket": "更新工单状态",
  "Replace all tags with this array. Use \"Add Tag to Ticket\" action to add tags without replacing existing ones.": "用此数组替换所有标签。使用“添加标签到工单”操作来添加标签，但不替换现有的标签。",
  "Update the external ID for the ticket": "更新工单的外部ID",
  "Update the date and time when the ticket is due": "更新工单到期的日期和时间",
  "Update custom ticket field values": "更新自定义工单字段值",
  "Set a custom status ID for the ticket": "设置工单自定义状态 ID",
  "Update the forum topic associated with the ticket": "更新与工单相关联的论坛主题",
  "Replace collaborators with this array of email addresses": "用这个电子邮件地址数组替换合作者",
  "Replace followers with this array of email addresses": "用这个电子邮件地址数组替换关注者",
  "Update the requester of the ticket": "更新工单的请求者",
  "Prevent update collisions by checking timestamp": "检查时间戳以防止更新碰撞。",
  "Ticket timestamp from updated_at field for collision prevention": "工单时间戳来自更新_at字段以防止碰撞。",
  "Tags to add to the ticket (adds to existing tags)": "添加到工单的标签 (添加到现有标签)",
  "Prevent tag loss from concurrent updates": "防止标签丢失到并行更新",
  "The comment text content": "评论文本内容",
  "HTML formatted comment (takes precedence over text)": "HTML格式化评论 (优先于文本)",
  "Make comment visible to requester (default: true)": "让评论对请求者可见 (默认：true)",
  "Email of comment author (defaults to authenticated user)": "评论作者的电子邮件 (默认为已认证的用户)",
  "Upload tokens for file attachments": "为文件附件上传令牌",
  "Original ticket ID if this is from a follow-up": "原始工单ID，如果是从一个后续行动",
  "Unique name for the organization": "组织唯一名称",
  "Additional details about the organization": "关于该组织的更多详细信息",
  "Internal notes about the organization": "关于组织的内部笔记",
  "External ID for integration purposes": "用于集成目的的外部ID",
  "Domain names associated with the organization": "与组织关联的域名",
  "Tags to apply to the organization": "适用于组织的标签",
  "Custom organization field values": "自定义组织字段值",
  "Allow users to see each other's tickets": "允许用户看到对方的问题",
  "Allow users to see each other's comments": "允许用户查看对方的评论",
  "New name for the organization (must be unique)": "组织的新名称 (必须是唯一的)",
  "Domain names for the organization (replaces all existing)": "组织的域名(替换所有现有)",
  "Tags for the organization (replaces all existing)": "组织标签 (替换所有现有)",
  "The name of the user": "用户名称",
  "The primary email address of the user": "用户的主要电子邮件地址",
  "The role of the user. Defaults to \"end-user\" if not specified.": "用户角色。如果未指定则默认为“最终用户”。",
  "Select the custom role for the agent": "选择代理的自定义角色",
  "Create and associate user with a new organization by name (alternative to Organization ID)": "按名称创建和关联新机构的用户 (替代组织 ID)",
  "The phone number of the user": "用户的电话号码",
  "An alias displayed to end users": "显示给最终用户的别名",
  "Additional details about the user": "关于用户的更多详细信息",
  "Internal notes about the user": "关于用户的内部笔记",
  "A unique external ID for the user (useful for integrations)": "用户唯一的外部ID (有用于集成)",
  "The time zone of the user (e.g., \"America/New_York\")": "用户的时区 (例如\"America/New_York\")",
  "The locale of the user (e.g., \"en-US\")": "用户的区域设置(例如\"en-US\")",
  "Whether the user is verified": "用户是否已验证",
  "Whether the user is active. Defaults to true.": "用户是否处于活动状态。默认值为 true。",
  "Whether the user is shared from a different Zendesk Support instance": "用户是否来自不同的 Zendesk 支持实例共享",
  "Whether the user is a shared agent from a different Zendesk Support instance": "用户是否是不同的 Zendesk 支持实例的共享代理",
  "Whether the user has forum moderation capabilities": "用户是否有论坛管理能力",
  "Whether the user is suspended": "用户是否被暂停",
  "Whether the agent has restrictions on what tickets they can access": "代理人是否对他们可以访问的票证有限制",
  "Whether the user can only create private comments": "用户是否只能创建私人评论",
  "Whether the user can access CSV reports": "用户是否可以访问CSV报告",
  "Skip sending a verification email to the user": "跳过发送验证邮件给用户",
  "The ticket restriction for the user": "用户的工单限制",
  "The user's signature for email responses": "用户的电子邮件回复签名",
  "Select the brands that the agent can access (for agents only)": "选择代理人可以访问的品牌(仅供代理人访问)",
  "Array of tags to apply to the user": "要应用到用户的标签数组",
  "Custom user field values": "自定义用户字段值",
  "Array of identity objects with type and value. Example: [{\"type\": \"email\", \"value\": \"test@user.com\"}, {\"type\": \"twitter\", \"value\": \"username\"}]": "具有类型和值的身份对象数组。例如：[{\"type\": \"email\", \"value\": \"test@user.com\"}, {\"type\": \"twitter\", \"value\": \"username\"}]",
  "Select the user to work with": "选择要使用的用户",
  "I understand that deleted users are not recoverable and this action cannot be undone.": "我知道被删除的用户无法恢复，这个操作无法撤消。",
  "Choose how to search for organizations": "选择如何搜索组织",
  "The name of the organization to search for": "要搜索的机构名称",
  "Search organizations by domain name": "按域名搜索组织",
  "Search organizations by external ID": "通过外部ID搜索组织",
  "Search organizations containing this tag": "搜索包含此标签的组织",
  "Search in organization details/notes": "在机构详情/注释中搜索",
  "Custom search query using Zendesk search syntax (e.g., \"type:organization domain:example.com\")": "使用 Zendesk 搜索语法的自定义搜索查询(例如\"type:organization domain:example.com\")",
  "How to sort the results": "如何排序结果",
  "Sort order for results": "结果排序顺序",
  "Choose how to search for tickets": "选择如何搜索工单",
  "The ID of the ticket to find": "要查找的工单的 ID",
  "Search tickets by status": "按状态搜索工单",
  "Search tickets by priority": "按优先级搜索问题",
  "Search tickets by type": "按类型搜索工单",
  "Search tickets containing this tag": "搜索包含此标签的工单",
  "Search tickets by requester email address": "通过请求者电子邮件地址搜索问题",
  "Search tickets by assignee email address": "按受让人电子邮件地址搜索问题",
  "Search in ticket subject and content": "搜索工单主题和内容",
  "Custom search query using Zendesk search syntax (e.g., \"type:ticket status:open priority:high\")": "使用 Zendesk 搜索语法的自定义搜索查询(例如，\"type:type status:open priority:hig\")",
  "Choose how to search for users": "选择如何搜索用户",
  "The email address of the user to search for": "要搜索的用户电子邮件地址",
  "The name of the user to search for": "要搜索的用户名称",
  "Search users by role": "按角色搜索用户",
  "Search users by organization name": "按机构名称搜索用户",
  "Search users containing this tag": "搜索包含此标签的用户",
  "Search users by external ID": "通过外部ID搜索用户",
  "Custom search query using Zendesk search syntax (e.g., \"type:user role:agent\")": "使用 Zendesk 搜索语法进行自定义搜索查询(例如\"type:user role:agent\")",
  "Authorization headers are injected automatically from your connection.": "授权头自动从您的连接中注入。",
  "Enable for files like PDFs, images, etc..": "启用 PDF、图像等文件。",
  "Low": "低",
  "Normal": "普通的",
  "High": "高",
  "Urgent": "Urgent",
  "Problem": "问题",
  "Incident": "事件",
  "Question": "问",
  "Task": "任务",
  "New": "新的",
  "Open": "打开",
  "Pending": "待定",
  "Hold": "按住",
  "Solved": "已解决",
  "Closed": "已关闭",
  "End User": "最终用户",
  "Agent": "代理",
  "Admin": "管理员",
  "Groups": "群組",
  "Assigned": "已分配",
  "Requested": "已请求",
  "Search by Name": "按名称搜索",
  "Search by Domain": "按域搜索",
  "Search by External ID": "通过外部ID搜索",
  "Search by Tag": "按标签搜索",
  "Search by Details": "按详细信息搜索",
  "Relevance (Default)": "关联性(默认)",
  "Created Date": "创建日期",
  "Updated Date": "更新日期",
  "Descending (Default)": "降序(默认)",
  "Ascending": "升序",
  "Search by Ticket ID": "通过工单ID搜索",
  "Search by Status": "按状态搜索",
  "Search by Priority": "按优先级搜索",
  "Search by Type": "按类型搜索",
  "Search by Requester Email": "通过请求者电子邮件搜索",
  "Search by Assignee Email": "通过受让人电子邮件搜索",
  "Search by Subject/Content": "按主题/内容搜索",
  "Ticket Type": "工单类型",
  "Search by Email": "通过电子邮件搜索",
  "Search by Role": "按角色搜索",
  "Search by Organization": "按组织搜索",
  "GET": "获取",
  "POST": "帖子",
  "PATCH": "PATCH",
  "PUT": "弹出",
  "DELETE": "删除",
  "HEAD": "黑色",
  "New ticket in view": "视图中的新工单",
  "New Ticket": "新建任务单",
  "Updated Ticket": "更新工单",
  "Tag Added to Ticket": "添加到工单的标签",
  "New Organization": "新建组织",
  "New User": "新用户",
  "New Suspended Ticket": "新的暂停工单",
  "New Action on Ticket": "新建工单操作",
  "Triggers when a new ticket is created in a view": "在视图中创建新任务单时触发",
  "Fires when a new ticket is created (optionally filtered by organization). Requires a Zendesk Trigger with Notify active webhook.": "创建新工单时开火(可选的组织过滤)。需要一个带有通知活动网络钩子的 Zendesk 触发器。",
  "Fires when an existing ticket is updated. Requires a Zendesk Trigger with Notify active webhook.": "更新现有工单时发生火灾。需要一个带有通知活动的 webhook的 Zendesk 触发器。",
  "Fires when a ticket update includes the specified tag. Requires a Zendesk Trigger with Notify active webhook.": "当工单更新包含指定标签时发生火灾。需要一个 Zendesk 触发器，并通知活动的 webhook。",
  "Fires when a new organization record is created. Uses Zendesk event webhook (no Trigger needed).": "创建新的机构记录时发生火灾。使用 Zendesk 事件 webhook (无需触发器)。",
  "Fires when a new user is created. Uses Zendesk event webhook (no Trigger needed).": "创建新用户时发生火灾。使用 Zendesk 事件 webhook (无需触发器)。",
  "Fires when a ticket is suspended. Requires a Zendesk Trigger with Notify active webhook. Suspended tickets auto-delete after 14 days.": "当工单暂停时发生火灾。需要 Zendesk 触发器通知活跃的 webhook。暂停的工单在 14 天后自动删除。",
  "Fires when the specified ticket updates. Requires a Zendesk Trigger with Notify active webhook.": "当指定的工单更新时发生火灾。需要一个Zendesk 触发器，并通知活动的 webhook。",
  "View": "查看",
  "Organization (Optional)": "组织 (可选)",
  "Specific Tag (Optional)": "特定标签(可选)",
  "User Role (Optional)": "用户角色(可选)",
  "Organization ID Filter (Optional)": "组织 ID 过滤器(可选)",
  "The view to monitor for new tickets": "监视新的票证的视图",
  "Filter tickets by organization. Leave empty to trigger for all organizations.": "按组织筛选工单。留空即可触发所有组织。",
  "Only trigger when this specific tag is added. Leave empty to trigger for any tag addition.": "只在添加此特定标签时触发。留空则触发任何标签添加。",
  "Filter users by role. Leave empty to trigger for all user types.": "按角色过滤用户。留空则触发所有用户类型。",
  "Only trigger for tickets from this organization ID. Leave empty for all organizations.": "只触发此机构ID的工单。为所有组织留空。",
  "The specific ticket ID to monitor for actions/events.": "用于监视动作/事件的特定工单ID。",
  "All Roles": "所有角色"
}